[求教] 想買部mini PC玩LOL同揼code

主要用嚟玩LOL同揼code 做下文書嘢 有冇好推介
暫時聽過ITX, NUC同埋GTX, AMD但唔係好識分

mac mini

mac玩到？會唔會好risky

裝 Windows

是閪旦買部行10100既都打到啦

華碩 Asus miniPC Celeron/4GB/128GB SSD 迷你桌上型電腦 PN40-BC529ZV 香港行貨

依部點睇？

係咪要避免eMMC

買張cpu用內顯都全高
穩60fps

9:45

deskmini x300 + 4350g/4650g

cpu可以downgrade去4650g or 4350g

可以參考下